# ProyectoMundoReact


El presente proyecto trabaja junto a <b> MundoProyectoLaravel (https://gitlab.com/dvelasco183/mundoproyectolaravel) </b> 


<h3>Sistemas Necesarios</h3>

-MundoProyectoLaravel (https://gitlab.com/dvelasco183/mundoproyectolaravel) <br>
-node versión 14.18.1 <br>
-npm versión 8.1.0<br>


<h3>Implementacion</h3>

1) Ejecutar el proyecto Laravel, MundoProyectoLaravel
2) En la raiz del proyecto ejecutar el comando <code> nmp i</code>
3) Iniciar el proyecto con el comando  <code> npm start</code> 
